一曲《推翻共產黨》衝上全球iTunes下載前三 郭文貴接下來將和知名港星合唱

流亡美國的中國富豪郭文貴，8日正式宣佈推出反共英文單曲《推翻共產黨》（Take Down the CCP），在Spotify等各大串流音樂平台上架，不到兩天，9月10日早上，強勢登頂美國iTunes即時下載榜。

已經有中國網友在北京大唱這首歌被捕，北京也立馬成立音樂警察，因為，郭文貴還發動其他網友一起改編中國政府從小灌輸的愛國歌曲變成反共歌曲，用歌聲打進中國、推翻中共。

音樂也是一種超限戰

流行歌曲能推翻一個國家？或者說能在推翻一個政權過程中扮演關鍵角色？有的，前白宮首席策士班農（Steve Bannon）和郭文貴直播時就提到蘇聯政權垮台之前，蘇聯年輕人聽著美國的流行搖滾樂、喝著可口可樂，就變天了，他稱讚郭文貴的音樂滅共也是一種對北京政府的「超限戰」。

他視美國這一波的族群內亂的源頭來自於北京，把其比喻為「把文化大革命複製到美國」，是王毅曾警告美國所謂潘朵拉的盒子，也是北京搞弱美國、搞垮美國的步驟之一，現在，他要對中國也發起文化式的革命。

郭文貴認真警告，中國共產黨還在釋放病毒，西方國家應該要小心，接下來，「香港知名歌手，大家都知道的人，在安排家人到英國以後，也會和我合唱。」從他在直播時努力練唱劉德華的《忘情水》，網友都猜這個港星是劉德華。

其實打潛移默化宣傳戰係有用

郭文貴 班農 袁爸邊個最癲

不過郭文貴太多廢話

填海華？

郭生唱歌得唔得㗎

係咪得take down the CCP係佢唱

支持
打破9up 做實事
咪冇人問你拎冰冰片囉
之前講埋跳樓又成堆fake news
好難有人信

劉德華
你不如話范冰冰啦屌你老母

陳雲：願榮光歸香港係法西斯歌曲，係侮辱上帝，抗爭唔可以有歌

做實事點都支持，好過做純文字軍師

主席 呢首歌唔易唱架喎

呢首歌朗朗上口
應該會成為呢一代嘅共鳴
到時支那國點洗腦都洗唔清

現實係隻榮光比佢隻城邦咩歸來多人認識好多

邊位香港歌手肯唱

Take down CCP

燒山

如果呢次又係9up呢